學生哥去屌閪囉用念力屌埋個籮

學生哥，去屌閪囉，用念力屌埋個籮，
猛力無可阻，去中出囉，全力地屌返夠火。

學生哥，伐pool屎 oh，要日日屌十對波，
睇下人幾多，點簡哦，全部上出猛火。

Explorer, Back Bend, Elevator, 騎住做確係刺激
老漢傳教乞野食,橫住做玩多兩式。
學生哥，諗多d喔，未來係你地個囉，
Excuse多多，就死得囉，黃力靠你地延續。
學生哥，好溫書囉，work fuck平衡最效益，
Stand with hong kong,屎得de喔,林鄭比你屌爆籮。
中六嘅快d出返去溫書

大家支唔支持醫護大罷工？

幫手推十次，推上熱門！！！

有冇人可以幫手FB, IG, 等等地方宣傳？